一人一個/幾個幾十歲人仲on99既同事

屌你老母同佢講咩都話明 轉頭問番我即係點 仲要唔係得我一個咁講 個個都咁講 幾十歲人都係on99